[ios/PC]グラブル granbluefantasy [194] 令和活動每日送10抽 又嬴

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

抽到咁先好曬

咩屬

d珠仔會唔會太難儲
1場得2,3粒
整終8仲要做兩次

GAY

岩岩打完🙏🙏下次有機再打 我闇屬

dailo

仲未過到屎忽 點算

係 唔知點打

想要土高寶 土天

開大巴hl D巴角易跌左咁多

土天司呢，dllm

中king kong

肥宅冇得超

同主神召一樣

都好，起碼唔洗碎左佢

Btw你想講井？get錯了

諗住講井點解會打左超

冇new

點解必都有人抽

我傻仔

兩舊水姐

想中土天神盾，做左傻仔

到底點用 2019年仲確率減防

兩舊水 姐
利申買jor

7仔翻四五個鐘都有啦

想針

堅拒必得

8/神盾/3 定 8/神盾/齊格飛
無腦A F5 A既話

依個必得令到我地團四分五裂了

點解d水兔仔咁鬼大力

弱智問題唔答

我個人OD左....

200碎

正呀

屌你

唔撚抽

有預感個pool得king kong

啲mk好撚惡

最正係呢啲必得
買啦買啦

凸滿猩猩

人人有土天

一場3巴角

土水六道

2D真係柯屎之王

終左既3妹靚左好撚多大波妹成日挑釁我

撩你隻抽

切佢隻角落黎

又牛角散

隻蘿條腿先叫肥好唔好

咪同個肥婆差唔多

點解冇人屌，我po我bb就俾人block

你唔出聲當幫忙得唔得

技肥地獄

回歸原點 日日巡島

想有技升

打法哥

個iPhone case

帶我打法清

你慢慢食肥豬肉啦

我係正義既使者

認同

蘿蔔控

點解g塔著咩都咁仁

依隊垃圾降班啦喎

why唔請牙朗黎玩gbf

隊野有廢托既

成個四象淨係跟過一車黃黑 molamola

我今日打埋最後一個印 希望出多一隻黃龍

我要跟多車先終到

愈諗愈覺得部份屬有固定要角之外
大屎忽真係唔難

.gun

跟屎忽

都要個機師唔柒先得 場場柒下柒下點打

我團入面成功clear一次之後就算大家換屬再換幾個未贏過既黎參戰都係柒一次之後就穩定打到落最後段

換花清同你地打

可唔可以換我入去

你未先見識過成為左nt既我

你有BUG+有土天果日都柒左3場

用3寶都keep住低血

一場咋

想要虛空斧,但間間房都限180以上

咁咪趁今次升到200

200都唔夠
跟200lv ubn車同我一場打2分鐘

要怪就怪baba

秦坦真係好廢

是但 冇乜分別

衝尾閘好易過骨

我地可以飛起男清等我用火

狗嬲都好廢

狗嬲會麻阻撚住

唔知點解狗男女成日miss debuff

啲水精好似冇多過咁

靠換
如果唔係活動送30000分做乜

瘋狂優待新手但係咁為難老屎忽

我火精仲係得73粒

到我用土

3刀都得
根本阿豬阿狗都可以土

打5場就duck

到底笑夠未

冇笑
我都係咁講去鼓勵團友用土打

我冇土天5得

你鼓勵下小花ok?

聽日中埋闇天司

諦めんなよ…
諦めんなよ、お前！！
どうしてそこでやめるんだ、そこで！！
もう少し頑張ってみろよ！
ダメダメダメダメ、諦めたら！
周りのこと思えよ、応援してる人たちのこと思ってみろって。
あともうちょっとのところなんだから。
俺だってこのマイナス10度のところ、しじみがトゥルルって頑張ってんだよ！
ずぅーとやってみろ、必ず目標を達成できる！
だからこそNever Give Uｐ！！

唔識日文

佢話屌你老母

我要黃龍波呀

我要揸女人波

我都係奇撚多過黃龍

我奇撚波少4大粒

我黃撚9 奇撚12

有啲想要泰坦

我有多

你乜都有重乜都多

有d想整哈

無土高寶

整

羨慕你有得揀

風daddy 風方點打法哥

db 盾 hi f5 db 盾 hi f5 db 盾 hi f5 db 盾 hi f5
db 盾 hi f5 db 盾 hi f5 db 盾 hi f5 db 盾 hi f5
FC
db 盾 hi f5 db 盾 hi f5 db 盾 hi f5 db 盾 hi f5
db 盾 hi f5 db 盾 hi f5 db 盾 hi f5 db 盾 hi f5
db 盾 hi f5 db 盾 hi f5 db 盾 hi f5 db 盾 hi f5
db 盾 hi f5 db 盾 hi f5 db 盾 hi f5 db 盾 hi f5
踎10 FC

一理通百理明
我而家係風方大shit了

猩猩也能學懂的風屬攻略

換唔晒四象d金粒 係咪下次又會更新？得番幾個鐘

會留番你今次未換果啲

會打到人都傻我睇住攻略優先換晒d印符

係咪開左黃龍同埋麒麟打先？我2個都未打

要跟黃黑HL 30連

槍EX2

好柒

用番ex1皮咪得

Ex1都柒

唔明點樣30連 姐係要儲好多印符先可以開？

1次份量就得
共鬥房到30個人每人開一場咁

用極皮

用sexy皮

我換左最尾果個 但係唔知點解冇顯示 係咪武器未夠lv 用唔到

去item>回復/育成個到

唔該晒

點解d人得140lv開30連要求180up

之前個新手谷咁教人

學到野了

成日見啲16x開155/150下

以前試過一兩次 之後就冇再試過
過意唔去

我得100開200up

好合理想打快d

我50開250

問得好

人型巴哈

兩車一黃龍4奇撚

下次再復刻就應該換得曬d金碎

終於搞掂 四舊金

花清:丹下櫻肥過肥婆

屌你老企

邊個肥d呀 大聲d

角度問題

唔回應個別例子
等我返到去搵圖先

肥過電單車

咁睇真係肥

@男清

wadiu

神仙b都救唔到你

得catgirl救到

仆街 敗走

帶埋支美極走

總有一日姐姐會戰勝歸來

我條女都話jerjer肥d

有冇少布d既評下
唔見腰點比

洗眼

你條女有jer㗎

佢ig有 不過p過

想點啫你

除左眼袋重啲之外我覺得好過喎

好正wo
最衰短髮

Molamola

錯過左d 角色skin係咪要等活動再出先可以拎
太遲玩 發現主角有進擊的巨人同街霸

但係又唔覺佢會再出番

未伏刻過

最近開始會復刻啲合作活動喺閪story
只要個作品未收皮應該都有機會復刻

咁仆街啦好羨慕

卡叔又幾可愛

唔知有冇skin換

冇期望就唔會失望

聽日頭100抽中晒要既野

我10抽中晒

中亞咕

又出刀仔

咁惟有一齊中

我十抽陪你中

我聽日10抽中多把lisa玩6限盤

我d斧頭呢

樓主點解唔終突隻8?

多謝大佬
終於做到NT lv1

真係好簡單

呢世唔會再用風打

我打左個斧 可能過幾日我就用得

點解我乜屬碎都無 我都想轉屬play

iktfb

好耐冇出超得

乜撚都搞唔到

遲來的男清

食咗幾多美極

笑閪

琴日又唔幫手
我雙拳難敵四手呀

搵catgirl幫你手

反正都慢撚過龜係咪應該開番高汁版享受下

竟然有人未開返高畫汁

3車跌得一隻
係咪要殺奇撚先先會跌黃龍

佢開嗰陣我打2車就2雙齊晒

死歐撚

咪屈

又屈

天司各一隻話有就有 點樣屈你

冇闇天司

得我真非冇天司

希望歐扶唔好燈走個超得

你70抽中

我今日70抽中菲利真扎就收手

有無人祝福我

我

Ok

都話訓

依個愈幫愈忙 唔改名冇得傾

琴日俾啲老屎忽圍針

你自己都認左肥

屈打成招

呢鋪基佬都救你唔到

一次終兩隻十天咩碎都清晒

老屎忽成日上黎曬命

又一個月

得我一個未十天極

我都未

一粒水碎都無 cls

未終突過十天你問我答

我拆左輝夜

轉世

屌重要掘嘢

望基又井

暗天

個序古戰場黎

扑咗

真快手

依隻小梅係月尾定常註黎？

常

可唔可以唔好再逼人用佢d垃圾隊

想同小梅3姐妹4p

你同垃渣巴fuck雷4p

想井g

井

反省下

終於可以玩火了

無碎終8所以拆左火主神

今次fes19有咩好買

迫人打轉世做礦工

好撚離地

就係貼地先拆

個古戰小遊戲skip同唔skip會少左d咩報酬

有冇人掘石會卡住？我㩒mine冇反應

比狗屌 竟然係土召

賤到暈, 水賤貨 土召

掘礦點解我清完N2-2, H2-3, EX3-3 都skip唔到

原來再撳入去先有...
唔係轉世咁另外有行野

一晚成1000幾個留言

咩留言

愛法請留言

平時一日一post就係咁黎

去哂小圈子gp依度就矛人

pmed

咪robe lily/大馬
一係就一爺4

你有雅有大馬都食到

100cut 食到咩
點解我上次100好似都奶野

雅+大馬

4呀

明白鳥

原來我土隊廢到連活動個隻EX 都1T 唔到
我想問啲2.0劍/斧係凸滿先擺盤定平鋪就ok

突爆

我都秒唔到 好ja

Ja

Thanks 繼續煲神盾個絕對領域

無必殺秒唔到

我line group管理員

個個小圈子
得我清泉

成班扮冇入

我入新手谷
入唔到老屎忽谷

我入j圖谷

邊到有gbf cosplay j圖

大j圖

法清條j圖

圖

想睇

佢梁國雄

新手ok?

Kmr 幾時公佈超得

加了

爸爸係咪想派埋輪盤

我啲口味同你完全唔同

都話貼基圖

很基
不了

仲有張牙7 lin頭圖 pm比你?

花清都唔幫我 molamola

食飯時間無人打大巴

叫望基幫你打

派團啦清

唔想俾你mvp

我咁廢點搶

而家可以點猥金

見放左團十幾分鐘+放左雀幾次都無人入,就放左街
一堆150 DOWN既入晒黎

一開波原本有個打既,但我無SET街人可以CALL救援
佢叫我放,我SET完按OK無按到反映就彈個STAMP搞到以為係撚狗撤退左

我210都係一拳

一乜撚拳,我果場正常隊AUTO都搶到M

你唔講冇人知

我講都無人會知

跟唔到

我負責麻，其他無人打咪搶到m

我唔計打果個

今日1拳左100隻大巴

出左幾多金

花江叫THEO
佐伊幾時變MA隊死佢

祝福我聽日中小梅

各路天人覺得十賢者 惡魔同塔 整邊隻先好

愚者

喊了 我隊土好r jer

見令和課左1萬羊

點跟

羨慕

冇4仔 跟唔到

開荒開一星期

幾快

令和年第一個十抽就有好開始

用金剛晶突滿左隻哈
依家又抽多隻

我用左晶之後抽多左三隻亞古

要求碎主神有晶收

多謝大家

水闇隊想搵團一齊打

你淨係想打水暗？

令和第一個十抽食左屎

其實除左光風 另外火土都得 不過火把路武未整

ME 2

唔介意貼一貼你想用黎入場既角同盤俾我d大佬s望下

英雄線變2000

想用土打

想自發放置

你想要咩屬

想打個啲屬？

不了

已經過關左幾次

呢排我地轉緊屬打唔包贏

Btw個水盤點解要咁砌

老王技巧既發動機率改到同方陣一樣啵

有咩問題？

係 我大無課亞古可以拎出黎play

主神D 樹枝可以拎返出來

牙企

5垃卡冇橫掃gbf

主神同發光樹枝都拆晒

得聖誕垃卡mo

亞古有咩對你唔住

我有十把發光

但係都係想玩牛刀

無碎只好搵佢開刀

拆主神 rich

唔緊要 我志在補下位 打多幾場 我本身自己有固定團
諗住睇下有無其他團缺人偷多幾場打 結終使哂12把要打好多場

12舊金

Death要改啦 真係唔敢用 隨機死一條友如果有得揀死邊個會好好撚多

垃卡姆又上修

裁縫修返做初版

垃圾水隊打路n真係唔夠d 4濕火撚搶

咁多6月野放5月講

泳裝版果隻

泳裝修做初版

點解咁勁 睇住個火撚2rd 爆到上70幾萬戰

Ky幾時得閒打

ok我有

岩岩先起身叫外賣

G?

個爆擊終於有用

風賤種

得一把卡真係唔識連擊咁 整到路武3技之前都唔知點過

雅槍

屌原來講卡劍

點解火屬d雅槍同樹枝都咁牛迫

水波咁威又唔講

整到三技都唔會係落連擊

有排都未200個po

望基好掛住你

屌你老味個分身十抽2把6限 咸了

打暗路can點汁

做乜咁ON9抽埋分身

差唔多啦

帶禾打

加密留discord

OK

冇闇佐can john?

見你有菲莉 士郎 佐倉果d呢?

闇天人冇佐

淨冇闇佐倉,萬聖灰夫
其他咩能都有

佐倉0陰

冇佐伊定佐倉呀
定both

吊你老尾,送張電話卡比禾咪有

佐倉0音

咪係

黎sir好耐冇見

雞黎

屌你個閪

個個打緊路我仲打緊1.0

1.0日日打

你加咗企個discord先
上面有

暗天人

呢個?

2.0 平胸狩

yup

我覺得自己是零

加左了

法清係1

可不可以做瞓位

點解我隊闇咁垃圾

我訓左了

轉埋兩把背水做d天

用把渾身路武頂得5得牙

是但啦
又唔會唔夠1千萬

超得啊

幾時整個令和限超黎比我超佐倉

下年

令和下年死整個冚家鏟帛金超，
得到既收益比哂佢地做帛金

又俾大佬燈走個超

屌你老母 唔玩暗了

終於識直接出依代

打足40場銀片

抽唔到暗天司
del game了88

🐷

Why 令和乜都無

有我

你齊天司正基佬

乜撚都有

唔好屈

係 唯獨無jer用

火再生幾時角色化

淨番70抽can5can俾少少甜頭me

就快變得返小妹

你唔係中咗真札

個po mo晒人

有鬼片怨魂

冇人玩gbf了

有冇大佬有暗短課金盤配置？想參考下

日日比人carry 好撚爽

e+邊到有現成電話卡買

識人

唔識

我認真答...

一係淘寶等下

我認真唔識人...

咁冇計， 依家電話卡要身份證明

你淘寶等下

等到下年超

dllm

咩為之暗短課金盤
暗普？一係仇閃一係d天主軸
加一兩個菲利琴 一把法清武 一把杖
想玩短就主手人偶 搞掂

5好教人挽闇

唔用佐倉打咪唔用佐倉打 有咩所謂 叫土入番3之麻

啲土能好自私的

真 我暗方用蔗渣既價錢打出燒鵝既味道

呢度有條友叫花清 你貼d肥婆圖佢會同你打

點砌好

咁我都係觀望下先
農完暗方再決定

黎SIR去MEMO度溫下書先

屌你老母
唔會同黎sir打

睇返千碎啲片
土郎真係好勁

屌屌屌屌屌屌你

give praise for he has no equal

子作りの日

菲利 vampi c朗
Vampi 佐 c朗

你同班特做

榮唔知換咩

個up真係up緊

屌你老母

金月咋

又抽多把限

中本書呀

三金月

未中過彩

想聽日中泰坦

祝福你

聽日你中闇天司

想要埋火天司

咁我要中4隻泰坦先得

好 中晒4隻

但花清啲祝褔好似冇乜用
泰坦又唔係肥

我有6隻泰坦

證明你死基佬

正評左

唔使食午餐啦

又爆死了

粗過我隻手

一隻大脾=我兩隻大脾

下次你搵人打土位

對5豬

佢地啲土好似係訓住過

連緊公司wife
講還講 圖用url啦
一陣食飯要走油tim呀

重食到飯你都幾勁

姐姐同萌反擊戰

你一個杯葛晒我哋

小梅都唔想睇

You is 子宮？

個po突然咁多生臉口
發生咩事

邊到有
蒞蒞去去得啲基佬

終極老屎忽

我清泉唔基

唔夠你食得肥晒多

姐姐同萌

我想基爆ファーさん

我新人

小妹姬爆

肌爆

我星爆

太遲了

肥肉同盟

Day off洗咩咁早醒

最憎肥婆

花清屎眼都畀人輪咗幾次

改名未

淨係識訓

神父最愛

對住個肥婆劣鳩 我不如去凍肉鋪

又無虹

你平時去開佳寶

神父屌哂大家老母

Po mo ppl

係E度要叫神石
你死啦

諗緊第2個課金盤玩咩屬好
準備晒土D基底
點知係渾身
可能去玩暗 但又無菲莉琴

其實有無大69解釋下點解普神叫老王 方陣叫婊

老王係解鑽石王老五
岩岩google查到

咁即係方陣係免費雞係人都上得既bitch

On9 腦有事

Dwhfs

都唔知乜撚野邏輯

我都唔知鐘意肥妹咩邏輯

王老變老王

台灣仔果邊就話老王=勾你老婆既第3者姐

隔離老黃

XSWL

帶我瞓住過路未
送10連

帶你訓住火化

如何刷黑風杖

唔好再貼on9圖得唔得

咁你不如殺左佢

我法國新個隻闇sr先係闇隊救星

40粒銀依代碎刷到足

有無A組香港團收人，想轉下唔入台灣團

利申：可solo hell100

純香港團應該冇乜

諗住有自己香港話題可以吹下

其實香港玩GBF既人唔少但好分散
而且實力同追求既都唔一樣根本好難集到純香港人x30

咁有無discord之類吹水

之前有line gp

之前古戰44箱抽D SR武終解十天食鬼曬
依家升唔到土盤,仲有咩辦法可以易有SR武

刷而家個活動

冇土天土隊好似玩緊超高難度既gbf咁

巡島

我就係升唔到土盤太廢刷唔到

兩個鬼佬.jpg

每日都有巡呀

瘋狂一拳

呢到個個打法哥
小薯仲諗緊點打好超巴

打多3把斧就搞掂

不過仲差7把刀

諗緊點打暗島主

same

仲打緊細巴

屌哂你地老母

原來個垃圾月尾有召+蛋

唔識打超巴

主線第一章打唔贏，求教學

del驚

係po度吹咪得

吹夠未

請問我可不可以屌你們屎眼

過咗法哥再問

活動拎完10連+召喚券就ok?

打得幾多得幾多啦

唔係低標20箱?

我新手刷得4箱

會然望乜春野去左邊呀

屌你老友係邊

法國冇暗佐倉真係冇人組

你貼少陣鳩圖可能有

唔玩gbf了

江湖追殺令

做乜鳩搵佢,佢NTR左你條女?

佢約左我地5條友打老屎忽之後失左蹤

咁撚仆街撚你地?

啱

好彩有佐倉

小氣薄加名

我無

小圈子

我有普池佐倉

不過大佬屌左佐倉，好羨慕

最憎小圈子

睇佐倉H漫好過

好似可以整到第3把刀仔背水8爺開奧大大力牙

訓醒望基屎忽不保了

D刀仔變番斧未

黎蛇做乜鳩

唔開心

教我農黑風杖ok?

一拳

但我用暗方打

有冇話用打寶build定係正常
我一拳左300幾場都冇1碌

雙小梅

小氣薄又多樣寫

寫你

好凍
做乜撚

笑死 我熱到冇著衫開工

你本身就冇衫著
扮乜撚

2回目：1023個

想整埋土劍豪玩

整
我都整咗

成千刀碎

呢個活動有刀碎
啱晒

到底土老屎忽插咩3技好

渾身

連擊啦仲諗

望基

Rip

插左

曬得咁開心

可以講粗口又可以曬卡 點跟

又派1皮野呀拿

我要二千就夠

Same

黑尾清有冇買days gone

香港有4k

垃圾波叔拖到下年都未有

真

你實收14k 屌你個西

搵d野一齊搞下好冇

基

同黎蛇打法gor囉

仲差件核心裝

差隊友

有圖友話可以帶 但套裝太閪

愛清

食女獸

好過企神食仔

我6屬都唔夠打

日日訓係度等carry 識人好過識字

其他隊過唔到1000

我6年都唔夠打

識到扶總=

被追擊

咁老退休啦
我2年生

你有望清接班

交低晒野俾佢了

哭哭

打左咁多場終於出左第1把武器

羨慕黎蛇

神父bye

第2把

笑

有幾
俾我用輕鬆打啦

都唔扣血用乜柒堅守

講真架

都係嘅

甘5刷了

想問下 金剛晶係咪直接用黎突召？
後期有冇d野要用到？

整十賢者要用

有咪安全d 你鐘意囉又有hp

Btw唔好貼鳩圖得唔得 好撚大張

我得一隻賢者 重未升完

係咪突d召會好d

啱啱好有3粒 可以突滿一隻

睇咩召
而家會建議你留黎整十腎

點解,啲圖明明好得意

嗯 咁我留住先

睇召既話 係咪d神召優先？

我抽中好多隻 但係全部都未突

除左巴路其他都唔洗突都得
神盾睇你需求
主神就睇你玩唔玩

Wow old news is so

Sor lo

老屎忽又笑人

無土天司無2.0武
土古戰係咪可以求其4箱收工

問你自己個團

冇老屎忽土團係咪唔洗打

其實咩係老屎忽

新手團黎
上次B級贏左1場

係但你有你要打埋我果份

打埋你個屎忽

夠未

最基咪你兩個

想問下 我土屬性可以點組合
上網見到人教果啲組合我角色唔齊
應該繼續打2.0武器？ 定係整十天眾？

其實係要2樣都打

DAYSGONE口味唔岩我

求其啦bc養生既

我都養生

我養老

請唔請護老員

入左個連隊土真係喪心病狂

係未整但諗下都覺痴線

愛你唷

係咪女

你係

女裝企

打唔打fifa or wwz

唉

Wt9

u刀 土劍豪專武 event20箱 2.0土盤 土路武,望到要既料都煩

唔用劍豪咪煩少2樣

可能古戰用rambo呢

土路武我都覺得好煩 仲要打紫角女人波同埋技肥升技 都痴線

岩

紫角女人波

最痴線係技肥

垃圾驚

唔關土屬事呱

真 技肥真係ON9

Gbf忠實玩家我去左打魔神柱了

打魔神柱幫唔到你打分拎M
快D返黎打料

咩人先會打魔神柱-.-
刷埋堆素材返黎得個睇字

其實係，反正刷關都係果幾隊，升晒已經覺得升其他好無謂，升完又啦會上場

想知邊幾隊

火桐人仲爆得勁過d垃圾水

笑我蟹晒3波

水天人先整3波

原來黑尾都play水

3波都蟹

上次先比你地笑完黎

打水古戰唔用波用mud

仲未換水把路武

送隻歐羅巴比我玩最潮的水杖隊

笑我隊水rj

刷水琴果陣會出 好似出ffg咁

跟公會團打咗咁耐終於過到法哥

又carry me 爽

唔企土了

仆街了 積左太多轉世卷 有d驚襯今次雙倍經清卷會爆30000點數添

你可以用架嘛

想訓法清

好基

點解花清咁鐘意打土

得土

易打

你黎打番

想問下有冇連登有冇開gbf wtsapp group可以join

個個玩土都訓牙？

我認真打
慘我火隊小小

諗起台仔團古戰前要POST盤上去,好在自己走左唔係要比人踢

冇用line

我仲睇緊

唔睇都唔知有啲團友真係亂砌盤

教我打路!!!

MOLAMOLA

last 一日又得保底黃

係

冇呀
有咩喺到講

sam

你地真係好鐘意扶他

呢到一半人扶他fans
包括你

整阿伯了

超牙

終於可以超小雅

唔想超士朗
點算

我唔想超研究成果

我160偷雞入180akx場打100萬都排第四
然後第五場就炒哂

我163都打第 2定3，同樣180上，第3場就炒撚左

好彩我打210

200rk場都炒得車啦

200下真係唔會入
唔係話低rk冇勁人
但大部分人都係廢

12連神盾金珠都無粒

正常的

日本人好自私

想快快手整把虛槍都咁難

扶總今日場ubra俾中華系理超

我一陣幫你拆6ct

又要諗超咩好

超咸魚 定小雅
好難決定

你唔急用火打高難咪魚

無人玩gbf了

唔玩

不打了不打了

依家六道仲有咩用比終末神器代替曬

ex關老屎忽武咩事
除非你6、7把限冇位擺啫

6 7把限都輸俾3把限

後面有隻正太唔計

依家U仲有咩用比終末神器代替曬

你就真係無用啦

你兩個冇jer用

我cda

俾打唔到法哥hl嘅人用

唔同乘區

你解釋下唔走u走咩

走肥

走基

特色蒞 走唔到

井豬定菲好

菲

問得依個問題果d應該都插唔到3技

我都想插3技

我想插女教皇

你插花清

我想插你

一齊

土方陣主手虛空斧
2刀3斧1法武(1突),天司武
剩番果D位放巴哈定白虎拳定六道好

有土天司咪白虎

雅g 正。。。

放u

連組長都已經齊盤

得你手腳咁慢 你老死解埋路武3技喇

U刀 must？

我係廢紙我係垃圾

我都係

撚g你play what

唔撚知點打土古

我都唔知

土豪 神盾高達+八號+飛哥
三刀三斧 職武主手 天司武器
仲有兩個位 塞咩好
巴劍/U刀/EX/普 ？

巴 + ex

有3個渾身個ex可以轉其他野 自己試

抵我貢鍾意你😘

冇土天要點搞

150金月

離撚哂地

我哋自私傾

冇U刀,同埋唔夠CPU所以應該整唔切
如果落六道既話係咪會同虛空斧撞左

加上去啫

唯有整多幾把斧

話整就整

齊得七七八八咋
呢期跟神盾車次次都有收獲

咁歐

又一個post

PMED

垃圾水方都過到 識人好過識字